# ConferenceSystem#

System do zarządzania konferencjami naukowymi.

### Co znajduje się w repozytorium ? ###

* Cały kod aplikacji webowej, pozwalający na jej uruchomienie.

### Wykorzystane technologie ###

* PHP (Laravel)
* Bootstrap
* CSS 3
* jQuery
* MySQL